安裝window 卡係window logo 一去不返

前幾日裝置新電腦,諗住用舊腦SSD window 裝係新機度,
嘗試過用自己整既window usb 同埋原廠既window usb 都一樣情況
請問呢個會唔會係底版問題. 當然我已經通知左個間電腦網店.

配置如下
AMD Ryzen™ 3 3300X $999
ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18 $899 $750 (-17%)
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $970 (-12%)
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $699 (-13%)
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX

100收

200